Центр Миротворец публикует доказательства вмешательства ФСБ в выборы президента Украины. 
Эта информация подлежит максимальному распространению. камикадзе kamikadzedead kamikadze_d - хороший политический обозреватель и плохой маркетолог. Обзор рекламного ролика "наушники sg pods" 
Новое видео: 
https://youtu.be/zTFlTCVLGsM Я позвонил одному из контактов руссо-наёмника Хавченко, с которым он переписывался совсем недавно, чем подтвердил аутентичность почты из которой следует что ФСБ вмешивается в выборы президента Украины.  Жека Вольнов 🏳️‍🌈 on Twitter  Видеоподкаст о новом авторском праве, трудностях создания оригинального контента и будущем интернета 
 
https://www.youtube.com/watch?v=Mj2tGjKzhZs Александр Лукашенко предсказал крах Зеленского на выборах в Украине! Стулья картофельного батьки, на какой присел глава Беларуси? Почему Невзоров чмырит психологов и считает это псевдонаукой? И чем заслужила психология быть наукой? Давайте просто проанализируем с какими вызовами столкнется Зеленский и каким образом он скорее всего будет действовать. Доказательства финансирования зели из-за поребрика https://myrotvorets.news/spetsoperatsyia-rehata-chast-4/ 
Вся информация и дамп почты тут https://ordilo.org/damp-e-mail-khava-dmail-ru/ 
Открытое письмо центра Миротворец https://www.facebook.com/MyrotvoretsUA/photos/a.1753903494697232/2120587874695457/ Челендж от Быть Или об исламофобии и какую роль играют в этом явлении Кадыров и Хабиб 
 
Всем спасибо за просмотр, если не трудно, поделитесь роликом! Огромная пропагандистская машина РФ и ее филиалы в Украине, скупленные проститутки и миллиардные бюджеты направлены на то, чтобы скрыть одну простую и очевидную вещь. Порох, как топ-менеджер, как руководитель страны, как верховный главнокомандующий, оказался настолько хорош, что Путину даже стоять рядом грустно. Но главное – не это. Он оказался слишком хорош для сегодняшней Украины, не как страны, а как формирующейся нации.  Жить в иллюзии — это выбор ватников и только тотальный голод и разруха могут вырвать их из своего манямирка.  Выборы – это не про прошлое. Выборы – это частично про будущее, частично про технологию, и ещё немного – про ассоциации. Новейшие технологии по избавлению от коллекторов от Зе. Оказывается ватники прекрасно знают почему у них не страна, а говнина, но делать с этим они ничего не собираются. Главная мечта современных ватников это занять очередь за ножками буша. 😌Учись управлять людьми у самого Вольняши в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch Десантура — это одни из самых упоротых ватоцефальных особей. 
✈Трудовая миграция из RU, UA, BLR, MD? Пиши на volnov@prankota.com Эти ватные существа будут отрицать любые факты которые не одобрила партия и телевизор. Какой ватник не любит Северную Корею и сралина? Сделать твой день поможет свежий техно-перекрестный пранк. Это духовная скрепа Яркие и красивые образы, созданные только что бы продать вашу мечту. Почему реклама настолько не похожа на реальную жизнь и может ли она быть искусством? Ватники упорно хотят дойти до Киева, ну хотя бы в виде грунтовых вод.
✈️Трудовая миграция в Европу из RU, BEL, UA, MD. Пиши на volnov@prankota.com Перекрестный пранк дает возможность даже самым тупым быкам найти собеседника по душе. Чувак который 5 лет поливал родную страну говном хочет стать ее президентом. Такое возможно только в Украине. Мне в руки попали номера тех, кто был готов участвовать в проплаченном митинге за Зеленского. Для ватника нет ничего страшнее гугла — потому что с ним фиг поспоришь.  Ватник может зашифровать лицо, но свою ватность ему никак не спрятать. Хочешь бросить курить?! 
Жидкость на никотиновых солях Salt Jar - реальная альтернатива курению! Рекомендуем использовать с Pod системой Saber. 
ссылка на товар: https://dekang.biz/catalog/salt_jar/ [club42394402|JUST ИЛЬЯ] совершенно неожиданно выпустил новый треш обзор на крайний фильм DC Universe. 👩Хочешь рассмешить свою девчонку? Подари ей Аудиовалентинку! 
(Услуга предоставляется девчонкам любого возраста): https://goo.gl/jyXHin
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 😁Захочет ли твой друг поменять его стрёмную фамилию? Узнай это в пранке на заказ: https://goo.gl/PAqt87 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch Путин неожиданно объявил отставку! 
https://youtu.be/mNR9XmjwPwE Добро пожаловать в Конфач! https://discord.gg/NjyrQQ4 
Твой инвайт: 4prVokKAn 
 
Для активации доступа ⚠СКИНЬ ИНВАЙТ В ЧАТ-КАНАЛ #WELCOME⚠ 💰Знакомый удерживает твой бабос? Коллектор Жека Вольнов качественно его забыкует и заставит ускориться с возвратом твоих кровных! Заказ по ссылке: https://goo.gl/PAqt87
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch 🔥Мужья-олени агрятся 24 на 7 в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 😆Качественный бугурт оленей, продажный секс и многое другое в пранках онлайн в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch 👂Ещё больше порванных жоп и ушей в конфаче: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 🌳Ещё больше фактов о жизни поехавших россиянцев в Конфаче! VIPы покупают инвайт один раз - заходят всегда! Если они, конечно, не в лесу... 
https://goo.gl/CUKE5Z 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 💘Если твоя девушка грустит и даже плачет, закажи для неё Аудиовалентинку и её настроение существенно улучшится! Ведь она узнает, что она МИЛЕЕ КОТИКОВ! Заказ по ссылке: https://goo.gl/jyXHin
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 🤢Наблюдай за последствиями тотального зомбирования россиянского населения в пранках онлайн в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Получай новые пранки прямо в свой: Telegram https://t.me/prankota_ch 👌Целый год оздоровительного смеха с Вольняшей в Конфаче! 2 месяца психического здоровья в подарок: https://goo.gl/NDM9xm
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch Кооператив озеро грабит его страну, а он косит под дурачка который даже не знает что это такое. 🤐Когда у тебя дефицит общения, ты всегда сможешь напиздеться в Конфаче: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой: Telegram https://t.me/prankota_ch 👽Твой знакомый зек люто бомбанёт, когда ты закажешь на него пранк: https://goo.gl/PAqt87
🔔Получай новые пранки прямо в свой: Telegram https://t.me/prankota_ch 🔎Разыскиваете Вольняшу так же рьяно, как коллекторы должников? Вольнов каждый день тусуется в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой: Telegram https://t.me/prankota_ch ⛔Узнай всё о пробивоне через айпи в Конфаче у Вольнова! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой: Telegram https://t.me/prankota_ch 😻Идеальный подарок для девушки перед лишением девственности - Аудиовалентинка! Множество положительных отзывов от довольных получательниц! Заказ по ссылке: https://goo.gl/jyXHin 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 🤐Звонки от коллекторов поступают в Конфач постоянно! Угадай с каким дефектом речи будет следующий позвонивший! По VIP инвайту вход пожизненный: https://goo.gl/CUKE5Z
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch ⛅Лучшая профилактика ПГМ - регулярное посещение Конфача! А с VIP инвайтом вход пожизненный и ты точно достигнешь просветления: https://gool/CUKE.g5Z
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch Всем ватникам - Вата 😀Твой друг будет в ахуе от неожиданных вопросов в пранке на заказ: https://goo.gl/PAqt87 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch Узнаем, что Александр Невзоров невежда, а Дмитрий Портнягин ака трансформатор балабол, а не бизнес тренер. А так же что такое психология, и какую оценку она даёт религии. 💦Твоя подруга замироточит от Аудиовалентинки: https://goo.gl/jyXHin
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch Винить бояр и хвалить царя это национальная черта ватников без которой они перестанут быть собой. 👵👶Знаком с психическим маменькиным сыночком? Жека Вольнов покажет ему мужское поведение в пранке на заказ: https://goo.gl/PAqt87 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 💪Сдавай надоевшего коллектора в Роскомзазор и Вольнов заставит его поумерить свой пыл! Заказ по ссылке: https://goo.gl/bdQ4ik
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 👙Адские крики тёток, пранки онлайн и ламповые беседы с самим Жекой Вольновым в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch  🔥Учись правильному общению с коллекторами онлайн в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🍗Кулинарные традиции разных народов обсуждают в Конфаче! 
Инвайт на календарный месяц по ссылке : https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch ✨Нарушай моральные нормы вместе с единомышленниками в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 🤷🏻‍♀Бесконечные беседы с девушками о жизни на россии в Конфаче! По VIP инвайту вход пожизненный: https://goo.gl/CUKE5Z
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 👴Лови Вольняшу хоть до пенсии в Конфаче! По VIP инвайту вход пожизненный: https://goo.gl/CUKE5Z
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch Этот ватничек чуть не проглотил свой бычок, когда узнал что Курилы отдают японцам. Всё верно! Подписываемся бандиты, нужно поддержать борьбу с мракобесием 😃Твой знакомый сиделец будет долго материться, когда ему позвонит Вольнов! Заказ пранка по ссылке: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🌸Ты уговоришь свою девушку на что угодно, когда она получит Аудиовалентинку от Вольнова: https://goo.gl/jyXHin
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🚗Слушай 1000 самых прикольных отмазок от выплаты долгов в пранках с коллекторами в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch  🍓Вовремя подаренная Аудиовалентинка убережёт вашу девушку от телефона доверия! Заказ по ссылке: https://goo.gl/jyXHin 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 😃Разыгрывай растерях вместе с Жекой Вольновым в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 💒Целый год борись с ПГМ вместе с Жекой и участниками Конфача! 2 месяца воцерковленного троллинга в подарок: https://goo.gl/NDM9xm
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 👮Менты никогда не достанут тебя в Конфаче! Полная анонимность и весёлые пранки с Жекой онлайн! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 🤷🏻‍♀Бесконечные беседы с девушками о жизни на россии в Конфаче! По VIP инвайту вход пожизненный: https://goo.gl/CUKE5Z
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch Это нежелание осознавать неприятную реальность или просто дополнительная хромосома мешает ватным животным адекватно воспринимать происходящее? 😊Стесняешься сам послать на хуй недруга? Закажи пранк и Вольнов сделает это лучше и эффектней: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🤔Нужно уволить сотрудника, но не знаете как ему об этом сказать? Евгений Павлович сделает всё за вас красиво и эффектно! Заказ по ссылке: https://goo.gl/PAqt87 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch Чудеса социальной инженерии от маэстро пранков Евгения Вольнова. Обзор на очень крутой сериал от Нетфликс! Спасибо за просмотр! 😲Есть на примете челик боящийся гениталий? Заказывай на него пранк - поржёте с друзьями вместе: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 👅Закажи пранк на своего болтливого друга: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🚗Учись на чужих ошибках целый год в Конфаче онлайн, чтобы конечности были на месте! 2 месяца общения с Вольняшей онлайн в подарок: https://goo.gl/NDM9xm
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🐱Надоело впустую мёрзнуть на остановках? Свидание точно состоится, когда девушка узнает, что она МИЛЕЕ КОТИКОВ! Заказывай Аудиовалентинку от Вольняши по ссылке: https://goo.gl/jyXHin 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch 🎤Чувак очень плохо делает свою работу? Пора сдать его в Роскомзазор и Евгений Палыч объяснит ему, что он не прав! А сдать чувачелло можно по ссылке: https://goo.gl/bdQ4ik
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 👍Евгений Палыч пропишет твоему знакомому виртуальных пиздюлей в пранке на заказ! Переходи по ссылке: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 👽Тебе отказали в обслуживании озверевшие шмары? Сдавай их в Росккомзазор и Евгений Палыч поставит их на место! Заказ по ссылке: https://goo.gl/bdQ4ik
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 😆Разыгрывай людей со странными именами в Конфаче целый год! 2 месяца хорошего настроения в подарок: https://goo.gl/Xsk7H3 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram https://t.me/prankota_ch 😬Закажи пранк на знакомого кауказца и Жека выипет всё его живое: https://goo.gl/PAqt87
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 😻Динамщицы останутся в прошлом, ведь теперь у тебя есть Аудиовалентинка! Любая девушка растает, когда узнает, что она МИЛЕЕ КОТИКОВ! Заказ по ссылке: https://goo.gl/jyXHin 
🔔Получай новые пранки прямо в свой Telegram: https://t.me/prankota_ch 😇Раздача кучи бесплатных ништяков онлайн в Конфаче! Инвайт на календарный месяц по ссылке: https://goo.gl/Xsk7H3
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch Шокирующие факты поведанные мне военным пенсионером-ватником срывают покрывала и всем становится известна страшная правда! 💋Тебе точно понадобятся услуги аптеки, когда твоя девушка получит Аудиовалентинку от Вольнова: https://goo.gl/jyXHin
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch
🔔Чебурнет наступает! Возможно, паблик будет удалён, успей добавиться в Telegram Пранкоты: https://t.me/prankota_ch 